[緊急突發]有冇發覺五大訴求已經冇咩人提

由721，728開始已經見到部份前線義士已經俾仇恨遮蓋咗理智，就算西環佈晒重兵都要死守據點引班狗瘋狂突襲然後企圖用完全唔對等嘅武力攻擊班狗，最終達唔到效果之餘仲令到好多人俾狗拉咗。
而一般市民開始對持續嘅衝突感到厭倦而慢慢失去當初對於示威者嘅同情同議題嘅關注度，之後就會開始反感同懷疑示威者嘅目的。
我都好嬲狗黑合作同埋狗權過大，但係咪就應該俾仇恨主宰所有行動嘅根本?

我覺得be water除咗行動上要具機動性，思想上都要大膽放棄無謂嘅原則同教條主義，即係為咗要每次行動都一定有成果而做而唔理本身呢個行動有無必要同埋做完之後有咩客觀效果，冇咗呢啲嘢嘅束縛先可以對下一步行動作出最理性嘅分析
成場運動去到呢個位嘅成敗關鍵在於能唔能夠撇除仇恨回歸初衷，唔係嘅話呢啲為咗得到階段性情緒發洩而搞嘅行動隨時葬送之前所有嘅成果

希望我地都可以稍為停一停，諗一諗之後應該向住咩方向繼續呢場運動

光復香港 時代革命

pish

今日係追究黑警開槍, 梗係主力屌黑警架啦. 遲啲有活動就繼續focus 返主線

因為已經變成唔打抵班黑警先
連五大訴求都無機會無時間俾你講

問題係打低班狗嘅能力我地仲未有
係唔係值得用咁多前線嘅力量去做呢樣高風險低回報嘅事

push

可以話俾仆街政府/中共引導咗去呢個方向
高官果班全部唔出嚟回應市民意見
只係喺班狗打完示威者後出嚟譴責示威暴力
甚至你睇714/721
個仆街政府完全無正式慰問過無辜市民
喺呢種情況下變成更多本來唔同路嘅人加入
“訴告”(其實呢個詞有無更貼切嘅廣告話?)亦開始有所轉變
而家其實五大係唔係要增加/改變
都應該大家傾吓先

依家最大訴求係獨立調查同放人

冇咩訴求只有革命

我同意你
但係個標題可以好少少

抗爭五訴求, 少一唔收貨
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

成場運動去到呢個位嘅成敗關鍵在於能唔能夠撇除仇恨回歸初衷，唔係嘅話呢啲為咗得到階段性情緒發洩而搞嘅行動隨時葬送之前所有嘅成果

綠色字係事實
但打得贏既話又喺另外一回事喎

要將所以責任推返去黑警同政府身上。

曠日持久嘅衝突好容易將傳媒個焦點轉移令到之前嘅訴求模糊化
我相信呢個係中共/政府最想見到嘅事

諗住標題黨多啲人睇

我都覺得近期失晒焦

目的：光復香港 時代革命

推 8月5號齊罷工

Pish

因為依家已經唔止5大訴求
727 728最多人講嘅訴求係乜大家應該都知